ST9用咩留言壓價💵收集區

最撚正係大陸唔用iPhone 了，用華為喎
新手嚇到瀨屎，個個急住放，$12流晒口水

用iPhone會大春袋

呢個真 係事實 唔需要咁而壓你價

洗咩ST狗壓價
隔離有幾個post成班新手...
AOS同IR都搞唔清...又打錯身分證打錯名又盛
就算有機會比佢哋攞到機
可以去跑運動會比人講幾講都一定恐慌性拋售

一係有人眼紅，一係先達狗想唱淡壓價
邊個咁得閒成日話炒唔起